如果曼聯再輸埋畀曼城 真係尊嚴盡失

首先剛剛俾中游大炒完，同市宿敵，俾人扒過幾年，仲喺你主場贏你穩固捧盃優勢，踢埋你落歐霸，面子、尊嚴、地位隨時一鋪清袋，俾人笑到面都黃。

死獌狗不知羞恥㗎，所以會輸比鏝9-0